有冇人對住有錢佬 先有feel ? 先拍到拖？

初初相識就會想知對方有冇家底可以行落去
如果對方冇車 又冇樓 真係冇咩意慾繼續拍
直接會將對方入friend zone

曾經都試過同d 冇咩錢 既男仔拍拖
雖然佢地可以用唔同方法表達愛
例如整下d手作野呀 咁
但一去到講將來
又冇車又冇樓 連食餐飯都要AA制
真係令我好卻步

有冇絲打都係咁

臭雞 你係對住啲錢有feel

人地對住靚女有feel就得？
我對有錢佬有feel就唔得
咩logic

你婚都結左, 仲拍乜拖?

結婚就唔可以上黎屌你地班連登仔？

見到果個post果刻
我都諗換靚仔/有錢啲人會有咩反應

黎釣金龜咋?去交友app釣啦, 呢到金龜就冇啦, 「隱者」龜就一堆

駁唔到

釣金龜上連登？
你自視太高了

班父權毒撚只許州官放火不許百姓點燈
佢地鍾意靚女大波乜乜柒柒都係天經地義
你班女人鍾意靚仔有錢佬就全部都係臭雞
冇得輸

扮到好理智，但一堆女見到MK咪有係腿張開

多數窮先會做MK
所以 不了

你D老人仲邊有人要，我指D年輕港女，你既market value 只會越來越低，我就不多講了

現實d係好事 🌚🌚

我聽到有錢佬已經扯旗

有有錢佬每月五百萬包我 我賣菊都肯啦

即係無論個男仔幾細心都好啦
一知道佢係窮撚 我即刻個心涼左一半
控制唔到

曾經我都以為自己可以好博愛
但發現唔得 AA制令我即刻冇左發展落去既動力

中意親都係有錢佬嚟
舉手投足都有魅力啲

好同意
窮L直接block左

生活都冇保障仲話講feel
不過連登都廢柴連自己都搞唔掂
仲同緊老豆老母住係咁上下架啦

岩呀
同父母住公屋
仲想揀靚女

看你舊post

"90後畢業2年
教育行業
月入2萬左右
HKU BA"

你有咩咁威出黎教訓人？

咁你又有咩資格教訓我？

出post都唔敢既廢柴

無教訓你，我唔係富二代所以都唔敢教訓你。

不過好驚訝原來咁的質素已經可以開post 撚9連登仔

咁你老公係咪有錢佬

夢露有冇諗過搵sugar daddy

人之常情

咁又唔洗
有心

咁你又咩質素咁勁
難道你係會考30分 一grad就 50k既連登仔？

推

夢露絲打

支持絲打屌打班自視過高既毒撚

男睇身材,女睇錢財

鬧同唔鬧都係自由
我地又唔係連登網主或政府機關
我地主流講乜都同言論自由無關

上咗咁耐都唔記得要block㖭

其實冇問題
個個人追求既野都唔同㗎啦

幾有錢先？

幾時提及過言論自由？

做女人真係好

that why you still single

一早唔係single 令到你失望添

有條件有計傾
話親唔要有錢佬既，一係樣衰一係冇波，
懶清高

就算無論窮j𡃁仔女 你本身都係而冇咩資格話人地 人地性格樣貌好過你 咁樣你想俾人卑微你？

淨係要求錢同雞無分別

重讀小學先入黎啦
1999

有錢佬專用馬沙雞

我都覺 無錢真係咩feel都無
或者話有都好快淡
成日都逼地鐵 扑嘢都只係去時鐘
實質嘢又做唔到 得把口喺到講

有錢唔代表會用係你身上 算啦

以為自己邊個？
一定要有錢佬養埋你？
你好靚好大波好索？
老實同你講
就算有錢個d玩女人都係玩一排就掉開換第條
到想結婚就會搵返d成熟有智慧既女人
西性格既女人已經入唔到考慮範圍

哦
咁我話比你知
真正有錢果d 根本唔會係度猜度另一半有冇貪佢d錢

靚抽

不能同意更多

你理得我
我就係要揀個有錢佬先岩feel
願者上釣
連登班毒L都要揀靚女啦
我老虎蟹都只搵有錢佬

咁簡單講你想做人玩具
貪務虛榮既人咪得
講到自己好大支野好把炮

樓主揀完有錢佬都仲要搭hk express咁慘?
無請你搭first class咩?

窮撚就過主啦
講到尾憎人貪錢咪因爲你窮

戇撚鳩
有錢人一定係日日食鮑魚 海味
窮撚一定冇食過半島酒店？
用下個腦啦

唔夠講轉移視線
屌你貪務虛榮就係窮撚？
咁撚蠢既女人唔怪得有d咁低俗既目光
連講野都冇邏輯唔經大腦

我建議你做雞
因為叫雞既一定有錢先
可能有啲仲死得快

我認我貪錢架喎
有咩問題先？
你地班連登毒L都想揀大波靚女
我搵有錢佬就唔得？
事實係我有條件揀到就得
玩唔玩具 連登個個當女人係雞是常識吧

又一次證明
男人揀靚女= 正常
女人揀有錢佬= 做雞/ 玩具

有冇人對住夢露絲打先有feel ? 先拍到拖？

仲有佢地話港女係臭雞, 送都唔要
但又對住隻真雞動情, 沉哂船

其實都係各人既要求唔同，不過“有錢”去換“靚女”又真係覺得變態左d
靚女都算係“人類”範疇入面，“錢”就一定係死物
你竟然係鍾意死物………………而唔係“有能力賺大錢既男人”

唔好合理化自己貪錢
男人揀靚女大波就梗架啦
正如女人都係揀靚仔大隻
但有冇錢係你自己加落去既criteria
係你自己貪務虛榮啫
但唔好合理化自己低俗既觀值觀
Ok?

有錢佬= 可以比到生活保障你 有安全感 有能力既男人
男人就係中意聽呢d 語言藝術

鐘意靚女都算係鐘意個女仔

你地班臭雞係鐘意人地啲錢

修改下d字，你知女人對用字既執著同敏感度

唔覺得揀有錢佬有幾低俗
有返咁上下條件都唔會揀件住公屋又做茶記既大隻靚仔啦下話
做Big 4 同茶記 邊樣會發展到有好結果 心照啦
窮撚連自己生活都搞唔掂仲想拍拖
想笑撚死人咩

隔離Po話對住唔係靚女就無feel喎

係靚女就被出軌都無所謂喎

咁我覺得 賺錢既能力
同埋對提高自身生活質素既能力都算係係你所謂既人類範疇入面喎
動物界都會揀個好打d既雄性黎交配啦
因為代表住搵食能力丫嘛
天性黎架喎

人揀人姐，你對有錢佬先有feel，有錢人咪必對你有feel。到時人老珠黃都冇人要你，就咪怨

無錯 咩人咪揀返咩人囉
有條件自然可以揀個好
連登仔有錢都可以揀個大波靚女
我覺得冇問題架

男人定女人鍾意聽語言藝術呢樣野，我諗只要留意下男人同女人係同性交際既分別，就會有答案
而錢係咪代表到安全感 生活保障，都係你對呢兩樣野既要求同期望
俾句俗語你思考下：男人希望發達死老婆
希望你會有肯思考既人，思考呢句野對你既回覆有咩意義，咁先有同你討論既價值，如果你只係著重係呢句野表達出男人既膚淺既，咁你同你口中既膚淺男人其實冇分別

中意有能力搵錢既男人
有錢佬= 轉數快 能力高 聰明 基因好

上面已經答左你

連登仔咸濕係天性 女人貪錢就臭雞

我見到有錢人都濕曬，求包養

冇錯，你講緊既就係我想講既野：
好打既雄性，提高生活質素，都係個人能力，外人唔可以搶得走
但你個point：有錢
錢只係死物，可以俾人搶走厄走，亦有用完既一日，唔係能力
有改善生活水平，有賺錢能力，先係個人能力
同你簽紙既，係一個人，而唔係一堆銀紙or一個戶口

我就覺得女人貪錢都係天性
因為有錢= 有能力比到生活家庭
唔明有咩好屌
佢地咪搵返個咁上下 冇條件貪錢既女人囉
又冇人逼佢地揀貪錢既女人
除非唔輪到佢地架姐

有錢佬咪即係搵到錢既男人囉
唔得閒同你玩語言藝術

講白d咪即係同錢拍拖
咁都唔低俗咁你都唔會明咩叫俗得只乘下錢
定你自己窮得滯想搵有錢人脫貧？
物化自己去搵錢真係得女人先做到
重要講到自己幾咁大條道理

女人肯認自己貪錢我覺得冇問題
人不為己天誅地滅
我只覺得貪心得黎要扮純情果d有問題
明買明賣冇乜問題

可唔可以示範下點同錢拍拖
同有錢佬拍拖除左有生活既保障
仲可以學到好多野喎
佢地識理財 識用腦
同埋拍拖除左屌西仲有好多野架喎
關心 關懷呢d
感情既建立除左錢仲有好多野
但擇偶第一階段就西撚走一班窮撚
咁就可以保障返自己將來既生活啦
明未？

妳咩新鮮羅白皮先?

其實重點都係保障兩個字唔使講咁多
其他同咩人拍拖都會有 會做到
可以唔使合理化自己
至於你既保障會唔會兌現到
我夠膽講有少少腦既人都唔會搵思想咁簡單狹窄既人過人世

留意返我講緊咩：有賺大錢能力係屬於人類範疇，而錢唔屬於
我係反駁緊你只著重於“現存已擁有既死物”，而非“生物既能力”
動物本性會挑選優秀既異性結合，人類都係
所以我唔覺得男鍾意樣靚身材正，女鍾意大隻靚仔有咩問題
同上對方能力係挑選既其中一個考慮因素：動物會因雄性所建築既居所優劣而決定結合；人類係高等物種，我地係咪應該停留係生物層，只留意現存既因素而去下決定，而唔應該考慮埋未來？

太多字，我簡化一下：
1. 有錢，唔代表有能力賺大錢
2. 錢只可以代表當下既情況，代表唔到未來既保障
3. 低等動物只留意當下，人類應該要著眼埋未來
4. 男人呢家窮，係咪代表以後都窮？
5. 二世祖係咪真係俾到你口中既安全感同保障？
6. 男人同女人都係想挑選優秀既異性，咁咩先叫優秀？應該係“有能力但呢家窮”，定“冇能力但呢家有錢”？

保障有咩問題
唔係呢個世界咁多人買保險？
邊個思想狹窄顯而易見
同一個無所事事 無全職既人拍拖點保障生活？
我唔係好明咩叫 同咩人拍拖都會有做到

同你話男人想溝靚女一樣
你覺得自己有乜特別 自問有資格咪去
偏向得到想要好嘅野或者享受係人嘅本性
自然多人有需求 即係有篩選
有篩選嘅話就睇下自己有咩本事 自己會唔會因為唔想被篩選會唔會話有啲位改善
性別冇優先 唔好講到自己高高在上有選擇權
男如是女如是

有錢佬唔代表搵到錢既男人
“富不過三代”，咁當中既第三代究竟係搵唔搵到錢？

唔係我玩語言藝術，而係你既概念根本唔清晰，將自己能力理解唔到既野，就評為玩語言藝術
有錢係咪代表有能力？
狗係動物，動物代表狗？咁會唔會直接同易理解好多？

低等既動物都係會揀個好打既黎保障未來喎
何況 面前 有個有樓有現金既 同個公屋仔 黑馬你揀
你會點揀？ 相信變成有錢人既機率係有樓果個吧
第二 你assume 左有錢佬= 二世祖 根本係轉移視線
第三 有錢其實某程度上都代表左一個人既能力 就算係富二代 都有良好既基因 係不變既事實
唔明點解要有能力既會而家窮 冇能力就呢家有錢
事實係 愈有錢既人愈會投資仔女去教育方面 去令到仔女有能力
所以點解咁多有錢佬既仔女贏在起跑線上

同你講都晒9氣
你所謂既有錢人識理財關心關懷感情建立
係人拍拖都會識都會做
所以你既重點都係著眼保障
唔使兜喇的士佬
你有冇未來 有冇保障既野wfc
只不過唔好以為自己帶住有色眼鏡就以為自己看透世事

原來家陣坐慣first class就要坐hk express

保障有咩問題？
你仲未答到我喎
駁唔到就話我唔洗兜好唔好笑d
岩岩又串柒柒 而家駁唔到又話WFC

有錢佬日日食好野食厭，咪要食返一排m記平衡下

有錢一定係次次坐first class 喇
日日飲紅酒 食龍蝦啦
呢d咪窮撚思想

樓主連個喼花咗都肉赤，唔講以為個喼幾百萬一個

知係串隔離po，不過負評先

我勁肉赤
就算個gip幾百蚊我都會好肉赤

不過我未見過有錢佬搭hk express仲要上連登呻
唔記得咗，樓主咪第一個

使乜咁肉赤，叫你有錢男友買過個畀你咪得囉

個gip佢買既我先咁肉赤

淨係想問下樓主有乜資格同能力可以箍住有錢佬 通常有錢點都會玩女，你真係接受到

有有錢佬唔係咁
信不信由你

我覺得如果絲打話對靚仔先拍到拖唔會有咩問題 但講有錢先得就會反感

雞，全部都係雞

如果你男朋友/老公好鍾意玩女但同時比到你口中所講嘅保障你，你接唔接受到？

咁你拍拖定買保險呀7頭
又要拍拖又要未來有保障
出奇蛋滿足你三個願望呀
事業都要自己建立啦
你憑咩去抱人大腳去釣金龜？
憑你有西？
係女人都有西 點解人地又要揀你重要養埋你？
你想搵有錢人係你自己既問題
但唔好講到老撚凰咁要等人養

接受唔到

又係你個死父權港女

我喺度諗緊如果有巴打話一定要揀有錢女做女朋友，樓主會點諗

你冇錢係你既事
大把有錢佬娶靚女老婆仲肯養埋佢
而家又唔係叫你養 洗唔洗咁激動

咁你覺得自己有乜資格同能力可以箍住有錢佬？

我唔反對
巴打有條件冇問題架
就好似李澤偕咁 有條件生左3個b都唔娶人過門都冇問題架
女既又冇問題咪得囉

女人鍾意靚仔=男人鍾意靚女
女人鍾意有錢佬=/=男人鍾意靚女

正一臭閪

就係屌緊你臭西以為自己好把炮好大支野
原來蠢撚到比人屌緊都唔明

每次拍拖都會扮死窮撚 就係要趕走你班貪錢嘅八婆

又係度發難咋 定發窮惡？

希望樓主可以回應下呢條問題

你咩新鮮蘿蔔皮呀睇過？有李嘉欣級數既咪有資格咁講囉。

呢個係你既事
你有錢有得揀咪OK

屌 咁你地班女人就咪撚成日話男女平等 又話人地性別定型啦

係連登度有咩好證明
你地又唔係我既target

一講錢就令自己變得好低級 好虛偽

講過第一次係比左老公

連登仔唔鳩都唔洗比人撚

收皮啦

又唔係要你證明，我好奇問下姐

香港父權係港女捧出黎
因為大部份都好撚蠢, 無獨立思考, 結果就不斷維持社會歪風

臭雞食屎啦仆街

同埋你會同女朋友講你好靚女好鐘意你 但如果同男朋友講你好有錢好鐘意你就

搵到處女中意你未

點樣禁member mode?

駁唔到就潛啦7頭 縮返入你老母個西
叫你老母教多你一次點做人啦

呢條友以"開po駁屌, 再話人駁唔到佢"為樂

低等既動物都係會揀個好打既黎保障未來喎
何況 面前 有個有樓有現金既 同個公屋仔 黑馬你揀
你會點揀？ 相信變成有錢人既機率係有樓果個吧
> 其實你閱讀能力係咪有問題?我講左好多次追求對方有能力, 係冇問題。所以你下決定既因素就只係著重眼睛見到既野, 而唔係個人既能力?PS我係講緊有冇能力: 有能力, 佢都可以有樓有錢, 亦可以呢家冇樓冇錢, 但你就只係要佢有樓有錢, 唔理佢有冇能力...

第二 你assume 左有錢佬= 二世祖 根本係轉移視線
> 請指出我邊句將有錢佬代表二世祖?所以我講緊"呢家有能力但窮既人", 未來發左達, 就會變左做"二世祖"? 你肯定知道自己講緊咩?

第三 有錢其實某程度上都代表左一個人既能力 就算係富二代 都有良好既基因 係不變既事實
唔明點解要有能力既會而家窮 冇能力就呢家有錢
事實係 愈有錢既人愈會投資仔女去教育方面 去令到仔女有能力
所以點解咁多有錢佬既仔女贏在起跑線上
> 紅色果句真係完全代表左你自己有幾無知, 麻煩自己去search下香港首富既資料。睇完之後, 當你想講: 一個代表乜時, 再去search微軟同apple創辦人既資料睇。之後如果你想講: 咁係咪個個男人都可以變左下個富豪, 你去擴闊下你自己既生活圈子, 搵D住市區千尺私樓既本土香港人, 係咪個個都係靠屋企人俾錢先買到樓

其實你係咪真係明我講緊咩

起碼我作為男性唔會支持

夢露請同我sheshe

諗起rubbish ptgf既故

臭閪又出黎撚連登仔

相信你喺呢個post嘅回覆一定唔少，就算開member mode都應該有排搵，所以你介唔介意簡略講多次

仲以為member mode係追故模式，我自膠

我明
但香港只有一位李嘉誠
我講緊係機會率既問題
蠢人先會下下以為人地唔知佢講緊咩

有人以為自己撚緊人
Btw 係d窮人自己窮過先會睇唔起窮人同人劃清界線話唔考慮
有錢個d又點會界意人地窮

靚既冇你份

愈想得到一樣野愈得唔到啊小多士

唔覺得自己係上流社會

支持樓主

臭雞

我結婚了 你遲左一步sor

要搵處女既人竟然會去叫雞
好奇一問你識女仔果陣 會唔會直接問人無咪處

我做你sp

我都係睇到連登仔又出膠post 有感而發姐

對唔著, 因為你下下都將"能力"=錢 咁黎講,
而且你會重覆將我回答過既野重覆再問
同埋我身邊受過高等教育既人, 冇人將自己講錯既野, 瀨落對方玩語言藝術上

btw唔知根據你平時既生活, 有冇留意到咩人會再鍾意話人蠢?

我唔明樓主開post嘅用意
如果樓主係唔認同隔離post提出「對住靚女先有feel拍到拖」
咁你開個post提出「對住有錢佬先有feel拍到拖」有咩用?
如果「對住靚女先拍到拖」嘅講法有問題
咁你「對住有錢佬先拍到拖」一樣有問題

如果你係覺得人地歧視或者針對女性
咁你開個「對住有錢佬先拍到拖」嘅post只會令人反感
鍾意靚樣，起碼外貌係人嘅一部分，仲係叫鍾意個人 愛個人
鍾意錢，係人以外嘅物質，只會叫鍾意錢 愛物質生活
好多時大眾反感同針對嘅係「擇偶睇物質重過個人」
如果你開post寫「對住靚仔先有feel拍到拖」就話姐
開個「對坐有錢佬先有feel拍到拖」就真係

下下比你追住我閱讀理解有問題咁我先咁講
利申：中文閱讀理解A

為嘈而嘈

下下?? 我講過一次就變下下都係?

個問題在於一個post好多正皮
一個post好多負皮

的確係唔鐘意 但如果唔以結婚為前提
玩玩下既話 貪錢女人易上手d
唔知樓主有冇比人玩過呢

女：邊行 有無車樓
小多士：係咪處
女：非處
小多士：窮雞蟲

*100

最後畀人呃係處再成世人沾沾自喜執到寶

無錢可以死開

咁最多只係反映咗lihkg用戶嘅傾向姐
同「對住靚女先拍到拖」及「對住有錢佬先拍到拖」有冇問題完全無關
你咁講就好似係純開個post發洩一樣
成個post冇內涵
唔怪得咁多人話lihkg低質
十足十小學雞打交
開post純發洩互開炮

呢d都係值得反思既問題

係連登開post最緊要有noise 是常識吧

老豆二三十個億

但小弟仍然係個廢物

絲打 唔一定遺傳到嫁

我老豆當時未發

我上一般垃圾學校

依加發左

發現自己完全唔係個種人

唉 說多都閃眼淚

你去銀行係唔係洪水爆發先

咁係因為你老豆冇培育你姐
你有咁多錢不妨用黎投資
買樓收租都好呀

咁有錢要你個臭閪

根據佢呢句:
"唔明點解要有能力既會而家窮 冇能力就呢家有錢"
係唔會有你講既野發生: 有能力既人, 一出世, 個天就已經跌左錢落黎俾佢, 唔駛經過努力搵錢呢個階段

呢條臭閪開post其實應該一個字都唔好覆
愈覆佢愈開心

啱啊
你係咩樣咪值咩價囉

唔緊要啦 人無完人
不論你我他 講野邏輯有問題都正常
言語都係有局限性

我地作為男人 努力啦
依加窮既 你真係有能力 怕咩比人話
我就用二十年證明比你睇我有料
視之為動力
但最後我相信 開心既都係自己

不論樓主屌得對與錯 講既野好定唔好

我地都係要努力搵錢

加油 各位巴打

亦希望樓主 永遠快樂

2份工你會點揀？

大家睇下樓主幾廢

咁撚叻，唔好靠男人咯。

你自己屋企好有錢？

有錢嘅男人都唔會鍾意貪錢女人啦。

一心想靠男人仲敢開post週圍唱

為左個狗公淨鍾意大波靚女post
絲打開個鐘意有錢佬post去激人有咩意思
每個人都有自己的選擇
有人鐘意一帆風順的人生，可能有人想在荊棘絕處逢生呢
頂肯定比人話我左膠

比有錢佬當狗咁玩
跟住搵公屋仔埋單

樓主我支持你啊
我都有少少係咁，同過窮L拍拖覺得好多問題

你搞清楚發生咩事再岀聲啦

我不嬲都撐你架夢露絲打
但你老公有錢？真心咩

有車有公屋呢

其實就價值觀問題
大家價值觀唔同 大纜都傾唔埋
結論：你有你的捷徑 我有我的勞碌

有錢人鍾意搭廉航你吹咩？
邊個話一定要搭私人飛機？
國泰呢d成日delay李嘉欣都定唔順啦

同意 無錢真係狗也不屌

agger 唔通想分身家咩

其實樓主無錯每個人都有自己既選擇。不過你上得黎開post就預左比人屌臭雞

笑咗

又出件臭西

雖然好認同 但同班毒撚講都晒氣啦 總之喺連登女人就係雞係公廁 冇資格出聲

樓主現實肯定四眼象腿肥婆 好在有人娶左

又係你又想撩交嗌

原來而家掛住女權主義為名就可以光明正大咁話比人聽自己係貪錢既女人 要搵有錢佬
長知識了

啲仔係到屌哂鬼女只向錢看
最後咪又係幫臭雞港女埋單

我緊係唔係好似連登仔咁
Fresh grad就搵50k 啦

可以講既係
公司太子女 每年生意十幾億
都會搭廉航 仲會介紹我搭
有咩問題

你地介意既野真係好難理解
搭廉航又要屌
咁Trump trump係咪唔食得kfc
李嘉誠係咪唔帶得Casio?
唔係用黎同佢地比
係唔明兩者有咩關係

咁令你開心d請係繼續

希望絲打永遠都咁靚啦，唔係第時老公晚晚都唔返黎訓

我有錢，屌你一個月幾錢？

不嬲冇男女平等 我話既

連登仔 不了
況且 我而家都有錢

平等左係有
但唔覺得男女係平等
你唔叫女人去做消防？
你唔叫你老母去養起成頭家？

唔識字？
撐緊你呀蠢豬
咪話有錢人都搭廉航囉
不過廉航除左平幾舊之外我就諗唔到有咩可取既地方喇
我呢d賤骨頭坐過一次都唔會再搭喇
有錢人能屈能申
紆尊降貴坐又夾又逼既廉航佢執到啦
最緊要有錢又有feel

我回應緊你又要話人唔識字
有返少少教養得唔得
不過明既 連登黎架嘛呢度

臭唔臭就唔係你講既
我老公都未出聲

屌你咪屌你 洗唔洗講文言文？
汝懂閱字乎？

屌你老味
夢露我高考中文閱讀理解A
你仲讀緊屎片咋

咁你就咪又父權又盛啦
父權社會搵錢養家
你係咁提倡女權就自己建立自己事業自己養自己
咁我就縮返入老母西收皮
唔係就咪大大聲屌父權又話要揀有錢人要人養

你dse雞撚有abc咩
有3你都執撚到啦
聽朝準時上暑期溫習班啦

原來你dse雞
算啦 幼稚d都正常
我唔同你計較

樓主大巴屌落連登仔度

駁未呀垃圾

有自己事業同揀有錢人係可以並存
Why not both?

仲有 有條件有人養你吹得我漲？
你捱得代表你要捱？
而家又唔係叫你個窮撚養
你咁激氣做咩？

BTW
文言文入面既懂字可以用 「知」或者「識」黎代替

係可以並存
但你講到又要人養又盛咁
自己有事業自己養自己呀嘛做咩靠有錢人呀女強人

支持樓主

錢係好基本需要

話唔在意只係自欺欺人

有得捱唔代表要捱
同有得廉航唔代表要搭廉航
有冇自打嘴巴

入咗門有排你受
前題係要入到

前幾日好似有個post係
只會對靚女先有拍拖感覺
勁多正皮

可以係咪一定呀？

我呢, 通常見到條女就scan佢有冇D cup 24腰 18歲
如果冇, 就當佢係男人

利伸: 50歲地中海大肥佬月入$10000

全科中化呢
更何況呢科無撚用

支持絲打你 唔好比d男仔以為自己岩哂 男仔有錢有重要架

我幾時變左女強人
我從來覺得有人養就緊係最好
自己搵錢買花帶又係一回事

入HKU BA自己諗
其實中學時期有邊科係有用？

咁多正評 又話無女人

我都係hku啦屌你
懶勁

你咁諗開心 請繼續

留意左樓豬好耐
次次出post都好廢下

唔係抄呢個就另一個
同個d即刻駁嘴差唔多level

其實你覺得自己有本事就出個post屌班毒撚囉
唔洗下下影射人地d post
咁搞真係幾柒下

睇返我1001既post 先出聲啦

咁又係呀 你班臭西撈唔掂就有得去ptgf 班男仔都廢的

一個從來唔敢開post既人的確係可以批評人既

睇過唔少啦
好多都係抄

將人地個概念掉返轉
之後再扮下野屌下班毒撚
你呢種手法睇左好多了

見你咁鐘意撚狗我都唔阻你
你加油

而家連登啲user仲想有咩質素

唔敢出post就唔可以批評
女人係得既

唔阻你

覆你又要潛水
的確係無敵

唔可以批評你呀ma
緊係潛啦
你咁撚威威豬

下下屌女人係雞係公廁先係有質素

又偷換概念
都幾廢下

假膠搏屌 搏屌就做企街啦

會窮

我無講過
而家倫敦金都搵到錢啦
釣金龜幾咁閒

抽水都睇唔出
你都高質有限既
好比從來冇自己意見
冇contribution 又要批評人既free rider
插人就叻 意見就冇

抽水

是但啦
幾欣賞樓豬屌班毒撚同港男
連登講到班女成日係雞係公廁的確睇唔過眼
但係你手法好廢 又成日偷換概念
唔係咁都想人認同你掛

夢露絲打ho ball

咁不如你發表下你既高見

夢露留名學野

咁鐘意錢直接做雞啦，講咁多廢話。

咁辛苦搵到個有錢佬老襯到頭來又要捱廉航好慘
比我就搵個再有錢d既
咁基本搭飛機既保障都比唔到我

睇黎搵到有錢老公就要食盡佢既諗法係你地班連登仔

當我敗走啦
你贏
我未出過post唔敢發表意見同批評你

真心想請教你
唔好咁快潛好喎

原來買張貴幾舊既機票就已經食盡左你老公 咁你老公都真係幾有錢

睇返我之前既post都知我只係搭過一次hk express
我個point 係 我唔認同 有錢人 我唔係講緊自己 就唔會搭廉航 發哥係咪唔可以搭地鐵？
仲有 飛得多既就會知 除左揀Airline 仲要揀時間
唔係次次都有岩既時間就到你schedule
另外 其實我飛親多數都係Miles 換 比既價錢都係廉航既價錢

唔係要黎做咩

樓主開始1999有冇人可以幫下佢
大把人識用信用卡儲哩數
唔講以為淨係得樓主識

仲有 我唔覺得短途機搭廉航有咩咁慘 你話長途機就話
難道你尖沙咀搭船去中環都要搭的士？而唔搭船

重點你又get唔到
唔係講緊話得我識儲miles
重點係唔好FF得我咁勁
我搭開既飛機都係廉航價錢

認真唔明樓主諗法有咩問題
每個人都有唔同嘅擇偶喜好
樓主鍾意有錢佬
有錢佬鍾唔鍾意樓主係另一回事
冇有錢佬上釣佢咪孤獨終老囉
鍾意靚女又冇靚女睇得上佢
咪又係做一世毒撚
有咩好鬧

你成個人都係廉航添啦

我好過你 我知道佢有家底先會識佢

駁唔到就人身攻擊 廢到你

1999重要拿返咋沙
Full pay買樓又係你講既
而家又話唔好諗到你咁勁
究竟你想表達d咩

其實你對有錢佬係咪好多幻想？
以為有錢佬日日食鮑魚龍蝦
日日攬女model 一日屌一條女

我就係問你

點解你唔問返你自己？
你講出黎講得自己好勁？
精神失常？
有冇人有精神科醫生介紹比樓主

駁唔到又黎人身攻擊 有冇新意

樓主開始有幻覺
大家幫幫樓主

除左人身攻擊 都係人身攻擊

屌你老母成班人係咪弱智嫁

樓主男扮女假膠釣左咁多贛鳩仔上水

其實駁唔到咪收皮深潛囉 係度獻世

身家有番十位數會好忌女仔行為上表現得貪錢
可以有要求對生活但唔可以係貪或重視價值多過物件本身

利申：發夢有十幾億

係咪覺得自己好勁呢句留返比你自己啦
講出黎好威呀
搭飛機比廉航價錢呀
So

樓主係咪真係女人呀 又話自己嫁到有錢老公

證據呢

屌樓主老母圖都無張你話李嘉誠變性嫁俾你都得啦

冇Point 不如就咪獻醜

你自己先係ff緊個個喎
眼訓就訓啦柒頭

又係你隻臭雞係到博存在感

你自己講自己又駁唔到
潛啦柒頭

不如你答返我 有錢人係咪唔會搭廉航先啦
用下腦ok?

嚴格黎講 我唔反對女人為錢做雞/ptgf 因為都係想追求更好既生活 所以樓主你冇錯 為生活 我覺得冇問題

係度屌我貪錢果d
希望你地都唔好再屌屋企冇父幹
連登仔既女朋友都係嫌錢腥架
第時冇錢千奇唔好生仔

我有車 準備買樓 同好柒既 有無興趣

撚到班連登仔喊哂